[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2361)

誤中

半場入更衣室見到隊隊都贏唔到..
D 球員心諗.. 輕鬆哂. 唔駛出力追

以前我都唔覺有假波 今次好明顯約埋送分

基爾走盤當贏

屌你漢堡係到妹 識唔識大炒

屌你老母假波英超週 big6 全部輸盤

車仔無打假波 真係廢

某個星期6場半和
我就知呢班仆街有啲嘢

準備追殺你

支持

英超都打假

屌你老母手持上盤 點部署。。

呢兩晚難賭到仆街

4場下盤

仲有30分鐘 反cup都仲得

車反勝到？

足球過關 3x1
星期三 9
般尼茅夫(主) 對 車路士(客)
主客和
客@1.54
星期三 10
修咸頓(主) 對 水晶宮(客)
角球大細
大[9.5]@1.92
星期三 17
南特(主) 對 聖伊天(客)
角球大細
細[11.5]@1.70

$ 900.00

斷1.54... 我屌你老母?

炸左

可唔可以派番200比我起機

基爾同軌cup啦屌你老母

南特rc

1.54

次級聯賽仲正氣

點解會要左車

漢堡包 又派膠

1-1漢堡

要改名做下盤

漢堡俾又球啦 追啦屌你老母

屌你南特

依天紅埋

南特食撚屎

屌你老母 有冇手足一齊介賭 好黑暗

南特

紅曬

今日全下盤？

我

難賭到仆街你老母

紅左特別勁

派埋先好戒

辛特

兩邊紅 做乜鳩

你介極我晚晚都見到你

日日都全下盤...

我 聽日過澳門 以後戒馬會

介閪咩你

基爾盲人足球 仲未屌入

你買咩 之前買你對家中過幾場

10打10好公平

賭場d 風水仲難贏佢錢

漢堡做乜

屌你老母 要改名做下盤了 單頭左水晶 今場反杯開上盤我即改名

勁 全部上盤一齊含撚

兩個一齊直紅 打球證？

辛特加油

入波應該會易d

屌你基爾獸刷角機

漢堡包21

屌你德國仔好波
3關大

江湖規矩！隻揪！即係一個打一個

漢堡仲撚好野 對家一射一中

我好想大家戒賭波
大家點先肯戒？

車仔輸果球有的放水Feel

基耳俾多球啦屌你

基爾快進化

佐真奴

12m黎

基耳刷角入波至得架屌你

屌你老母 big6 一齊下盤 真係好撚on9

漢堡真係要比人入先識入 知驚未

西12碼

漢堡屌打都可以輸1球
平時唔買佢就456

西維12m

佐真奴輕鬆傳後 永不助攻

足球過關 2x1
星期三 9
般尼茅夫(主) 對 車路士(客)
入球大細
細[2/2.5]@1.93
星期三 15
利物浦(主) 對 李斯特城(客)
角球大細
大[9.5]@1.83

$ 930.00

LAST 930

係咩冇睇 不過佢係抵屌

唔入

對家12m喎

唔撚係假都無人信

?

車仔無辜架 係真係廢

好撚假係到刷數據

冇左啟人唔識出招

盲人足球

西竟然miss

西miss 12m?

車路屎咁玩法頭5都無

yes

莊家臨近農曆年要下盤就開下盤

神龍

歐霸啦 今年都打緊唔差在

做乜買角大

巴疑似GOAL

車刷角

入唔切,屌

基耳入未

有無人玩緊角其實

2-0 車

屌你老母車.. 係咪ON99

20 搬gel

車0:2

車

垃圾車

屌. 點玩. ON9波

車仔 笑撚到我

屌做咩會買左垃圾車

般讓半一 穿盤easy

基爾 靠你啦

基爾角細咁撚樣輸..
60MIN 4C..
78MIN 10C.
18分鐘刷6C 你老母呀

點玩

最後希望 熱狗

車路士

停一停啦星巴

佐真奴一日正選 車路屎就跌出前5

希古恩仲未起到腳

德乙全大易撚到

嘩，呢兩日啲賽果益哂阿仙奴爭前四

巴狗 盤都唔撚開 晉級又唔開 屌 賤撚到

星蛇燈到轟輸到20

比垃圾cls

差10球先有錢收

基爾goal 可以部署了

基爾goal

基爾獸超進化

基耳

基爾追和

車2.5細幾危

合埋眼買下盤 屌

下場買咩？

cup佢

都過會追和 未撚驚過

利睇你了 快入3球

猁狗仲唔刷角 唔想拎冠 又想做二奶

起機了老死

齊心聯 漢堡睇黎會出事

支持基爾

不買zzz

屌
熱狗追和未

齊佢老母 屌 柏達邦逼害

買左車既可訓

祖記和未呀屌

輸死幾多人呀呢2日？

取消關注左 blacklist埋

利死埋先會死

好彩最後冇買我車

依家都死大半

應該好快有人跳樓
big6得阿狗贏癡線仲要得一球

啊特 般 李城 屈 修 5串6
修反cup未

英超齊心聯 齊心失分

4關都和味啦

就死啦都 差2球

角呀daddy

唉，屌你老母戒賭了
越輸越多。輸到人都癲。

以前只會話西甲造波三波一齊輸 依加英超六隊 英超又贏

買咗華dee 黃牌可以幫手叫佢剷人？

幾撚壯觀

你買左咩

英超big 6?!
睇過邊撚到big阿 dllm
全部輸波輸盤阿

漢堡入多粒啦

。

嘩屌 3:1變3:4！？

英超big4全炒

唔信一球都冇

真愛

其實有機反cup
有豬烏

係愛呀

特登開live睇 出左銀河 要救車了

軌有冇面子球

反cup.入一球當贏了

漢堡腳軟

與其話假波
不如話英超各隊實力接近左

出左銀河唔斬波

車似會交戲入一粒

3:0

3-0

BTW琴晚曼聯都係8X分鐘先開始追和

屌你老母3:0

俾人入多粒

車仔我屌你老母

車仔都有老母生

真係冇

笑左

0:3...

車又輸比般茅

1.54.....

去死啦屌你老母垃圾車

國民1-0

笑死

屌 有一球

車路士秒針 訓得

漢堡3:

角牙利物蒲！

我都幫你唔到
利申買咗車盤

上年2月 車主場輸0-3 今場作客又再玩返呢個劇本

漢堡3:1啦好嗎

熱狗全格 +李城全格
派#777

國民會1-0

屌 秒輸
屌你老母垃圾
車入未屌

$100

熱入未先岩屌

Oppa都救唔到熱狗

買左小注李城ng

老孫真係鐵人黎
喺阿聯酋踢完南韓隊。返黎英格蘭就要即刻上陣

唔差在開聖伊天

唔好

屌你老母軌比球面子波黎啦

我修！！！

屌 熱狗點撚樣呀

同路

咁都唔入

我條5串6呀反cup la

祖又輸屌
全下盤

修會上

李3:1 利4:1派500

猁有冇機

水晶快入

熱快撚d

又唔入

車3連角

李城似樣

晶宮屈仔頂住

lm贏埋

呢兩日爆冷爆到on99

波圖1:0

猁狗唔刷俾人刷啦垃圾

車仔解散未

軌係咪全部斷晒腳

熱狗要針都明
車俾人大炒真係

好撚彩基爾獸走到

角球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期三 8
海登咸(主) 對 基爾(客)
角球大細
細 [10.5] @1.75
星期三 7
漢堡(主) 對 辛特侯遜(客)
角球大細
細 [9.5] @1.65
星期三 6
特雷斯登(主) 對 比勒費爾德(客)
角球大細
細 [8.5] @2.00

$ 800.00 $ 800.00
2 接納 2755 入球大細 星期三 8
海登咸(主) 對 基爾(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.75

$ 800.00

屌你老母終於完場.. 德乙波都補咁耐.. 兩場中位數賴哂屎

夏神踢完假9唔識踢波咁

真 有200蚊起機

車好似唔撚想踼咁

阿特蘭大2:0 利和緊 曼2:2 羅馬比人炒7個1皮

南特快啦

半場角 車x晶

德乙4場角細
琴日3場角細
我買左2500蚊波琴佢就角大. 好撚野

起機

食支煙返黎車仔反cup ok?

水精快入

想問下熱狗係想點

唔撚信 big6全收皮
即場猁主勝

羅馬抵撚死
反而費撚條鋒線連續兩場有波入 加上大船 無咁多手足針

無諗過晶係咁刷

睇緊 似輸鳩埋

依天goal

南特針埋

哇

無敵既聖伊

你隊野想點撚樣?

真特咁樣屌打入唔到波， 比甲都半2 全2 逼害， 我就黎痴線啦

熱狗屌你老母

擺入個龍都唔撚識 唔好睇喇屌

邊位巴打話 南特Fg 100%

戒賭了

唔屌唔識入

洛蘭迪門前2 3碼唔入兩球

阿特入多球

晶宮rc

我修cup未？

屌你老母，紅左特別勁

水晶紅

廢閪打英冠 英甲先識入波

5串6差修

係咪全餐？

屌咁訓先

仆街水晶唔係半格都唔撚比我下話

no

晶宮頂住

兩條過關飛都斷車. 我屌佢老母

對家真係絕殺格

真特終於入

晶宮頂埋佢

星星你有冇買車角大

屌佢老味今晚全針
夠膽死比人cup埋啦

刷角 賤種狗

我補左11倍cup

利

應該有

利記打和冇角...
角細日

屌你熱狗0:1到完場

冇

晶宮補飛不敗了

祖記都輸波 on9

過關串左利同精宮角大

3:0 未講完

阿特

啊特

英超下盤4x1

3.5倍w點輸

呢世都買垃圾車對家 成隊廢物

修cup未

下盤狂魔執到笑呢兩日 過肥年

屌你老母 4連c 點玩

熱刺屌你老母cup啦

水精快

利記奇蹟11C試下

熱 求下你追和

買咗條5X1 得車仔係上盤

靜啦

熱ng 入未

全半場角大

熱剌屌你老母

比修仔水晶嚇到爆心 好在補時有多c

屌 利都1:1

屌你老母熱刺半格收貨

12得唔得 貪心買左12c

goal 屌追到車條數了

Son!!!!!

熱杯佢

熱狗goal

失分聯

咁全格yo

杯佢老母！

賤種轟熱 屌你老母

熱上

4比0

40

Cls垃圾車

神軒打右閘嗰種廢

李城明明係刷c隊 今場得1c

廢車

連利記都拎唔到3分 假撚到

般尼夠正氣

屌你老母閪。輸到我中間甩頭髮變地中海。壓力大到呢...

國父

車笑死人

利俾多4c

李城快刷c

你咪撚賭啦 玩精仔

快啦屌 半格都收貨

條腿好似好正

熱杯

真

係佢嚟架 ？

比番條屍嚟

係

又擺lotion 又擺紙巾 肯定又準備針到玩白膠漿

熱gogooggoogogogogogigigiigigigigigig

猁狗 李城快刷c 唔刷點入波

星期三 15
利物浦(主) 對 李斯特城(客)
角球大細
細[8.5]@1.74

$ 3,000.00

南特

求你頂住就算

祖記又三粒搞乜

熱狗我批准你拎3分

國際下盤日

南特cup la

猁入未呀屌你

起機星..

啲下盤都幾正氣 順手開埋大波俾你

轉左玩角細

兩場11。。

嘩屌,.. 熱狗咁都CUP

熱狗好撚五氣呀屌

熱21

熱狗goal!!!!!

熱狗2-1

熱！！！！！
又開客主

熱上
我愛你

巴狗唔開盤就4-0 屌你狗會

疤原來已經40

無限本

無盤就大炒
巴塞

小星星無限錢

馬會真好撚識開盤

熱狗上

晉級都唔比你買

上場逼害我, 屌佢老母.,, 次次主場先黎踢波

魯營奇蹟 無開盤真係直屌-2 下次醒水

李城角大咁低水點補飛

熱狗又正氣

熱狗2:1完都知足了

賭波大壓力到個頭多處鬼剃頭。真心戒賭了。唔玩啦。我承受唔到太大壓力

疤狗下下都用作客西主場贏
次次馬會都醒到作客開主場唔開盤

波圖

打得飛機多姐你

今次狗到-1 1.56..

上盤讓幾多？

角球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期三 15
利物浦(主) 對 李斯特城(客)
角球大細
細[8.5]@1.35
星期三 17
南特(主) 對 聖伊天(客)
角球大細
細[12.5]@2.40

$ 1,000.00

利半場無入球 gel

半一

又反手

逆向思維 盃賽出副選有盤買= 巴塞對家 返主場無盤直屌一野車落去讓球主

關事既咩？

除左英超都幾正氣

點解會唔關事？

58分鐘炒到5-0..
西維爾都有老母

2x1又斷李城角大 今場李城唔識刷

熱狗俾多c ok?

12c

12C.
已輸. THANKS

所以話根本上次就hea

皇都炒西維2:0..
屌我關關都有串巴但斷晒

閪維爾 抵撚死啦

小星星係咪亂買

猁唔入比人入ok

嘩屌 熱頂住 thankyou sir

利記半場無入球cashed

讓兩球 又輸盤 w都開唔出

一gel就會入

仆街利記

曼城一定笑得好開心
咁都唔駛比痢拋離
話無劇本真係搵撚信。夾埋審判賭徒

2:1完

Tot

脷狗又打和 李城屌你老母唔撚刷角

屌佢老母一晚針左5k
blacklist垃圾車

水晶 單頭 熱 2x1 中

利咁撚廢 點會踢得爆我個無入球

河床屌唔屌角大好

水晶串李城串熱狗
又贏幾雞了
今晚收手過肥年

聖衣一球pls

派?

想問一下，無睇利記點俾人4424既，憑咩屌？

獨樂樂不如眾樂樂
派 ?

法甲個場比多一C黎

2場輸半jump

熱刺水晶半格點派
收少咁多

星星13 c了

搞成晚輸300

CASHED

今日先同d fd 講 今屆利記應該實食冇痴牙
點知

兩條2x1 一條全針 一條針李城c 屌 我要過肥年啊

熱刺全格都可以派既 可惜

唉 仆你個街 依兩日輸到仆街

若要生活好

派下巴打起機

冠軍100%

打不死之小星星

利昂

本多終勝 星蛇

今日買大波好過買盤

How about 水床？

全晚都西波， 好難揀唔中

夠膽買西床既 就買啦 我買了

買了

南美杯1:1

1:2

外圍咁樣升盤法
諗緊要角定盤

博注10蚊 南特先

又開大波

cls

無限本係唔同D

41mins 1:0
42mins 1:1
44mins 1:2

7:15先開番

.首回合4:2

趕唔切買河床 聽日繼續

屌， 想買埋訓都唔得

𢜒回愈愛

姐係買唔到七點

啱啱度緊後面果幾場

屌
本身想買西床
算

聖伊天仆街， 唔開多個角盤，， 搞到我串左12.5s 高水

未訓既可以串埋cf大波試下

7點西波都買?

買乜針乜。。。cls

聽日4點先有波 即可以訓醒睇賽果算

見到都西

今晚爽yy

呢兩日死得人多

尋日針哂搞到今日冇錢買波

屌你事後唔出後救手足

3點半有場德乙

我下次開post比你地跟

認真問 500蚊注分開咁多次咩玩法

我今晚買撚哂全部上盤

科隆串國米 訓到星期5澳職可以

今晚買左貝迪斯 士砵亭 車仔 猁 熱狗 祖記

避得到琴日，避唔到今日
重屌軌同猁
而家重傷

same

加屎不停
加羅馬
加發達幫
成晚只收得水精工半注

平時我都唔買低水波 今晚諗住買黎收下息就針哂

d波閪到癲

啲錢一晚蒸發晒

針左7k。。唔知點追

馬會大屠殺

巴塞呢隊波
跟本想入幾多都得
打唔穿盤做假都得

玩籃波算 屌

留低最後200慢慢玩算，allin推上去。。。

邊度有得玩

重心國米

如果想2x1呢

係老美玩緊

科隆 串 國米
等澳職

未試過咁掛住澳假
日假幾時有

針左6k 有3k卡數 戶口得返500 點做好....

盤？

會小注過下關
未必大注單頭

針左7k，有4k卡數

大注過關呢

星期56先
屌訓算 等唔到7:15 好眼訓

訓醒針左8k

8點9點有2場

仆街車仔

手足針哂未

李城角大

屌又下盤日

仆街車仔，斷我5x1

Cls賽果 希望尋晚無人真針

今日車祖利都咁樣
真係怕有人針
有無巴打知國民會咩狀況
搵唔到場波

1-2

球探 國民1:2

屌
斷撚左最後呢關

呢幾日過關都斷一關

無12m？

利昂對家？1.6x通常開唔出？

墨盃出左陣再度啦

垃圾車比人40 屌佢老味

1分鐘goal 下盤又輸

2.5s秒針

其實一分鐘入波 球員係咩心態

尋晚猁30秒入波

不要再說 琴晚輸死我

allin左費倫就去訓
又避左英超西波

唔好跳樓

河床今場有無12m射

All In河床對家了

河床作客讓半/一

阿美加河床點睇

pm me 500 上5000

河床仲落緊

要對家

仆街買左水床對家洗唔洗驗腦

中過兩次水床伏怕撚左佢

2.23買左平半下盤 不安

半場河床都456

比人456屌佢垃圾隊

落飛落成咁似有啲料到

玻璃入未

河床

今晚國米有無大哨?

有伊度奧，伊巴

仲有摩連奴

河床12m

小注左半主

河床半大

730半大未 咁快入波通常都半細

半大

goallllllllll

即刻半大

呢兩日爆曬冷
輸q 曬喇

係要屌下 先識入

唔好賭咁多大熱波

河床入未

goalllllll cup

半主

我屌你老母，本身想博個客勝，最尾買左細依加同人半場反cup開大

河床角點買？

Same

Goalllll

哇下個禮拜鏝讓阿妓球半兩球咁撚刺激

改名叫goal 操哥

河床ggggoooaaalllll

絕對有咁既能力

下盤排緊隊驗腦了

水床整多粒

水床再goal佢啦

屌呀主隊個角球食咗？

河床半大－1

主隊唔識刷角

1:3

幾日下盤日 點過年

屌你， 睇好10.5s, 遲左d 起身就變7.5

照追

入波未

佢追左就買6.5b 半細全大

頭先鏡頭明明有角。。。

河床入波條友叫帕拉圖
帕拉圖踢波架咩

屌你， 馬會狗過西， 買少少7.5s 秒接納， 原來有角

好似註定要你輸錢，遲起身入7.5s，估計8c完

河床禁屌

玻璃 10分鐘入3球 cashed
買主隊可以訓覺

一晚豬晒咁濟 瞓唔著好想針

係咪又傻左去玩英超

你老母仲反勝三粒

頂住2.5細

車 祖

仆街河床快輸啦

02

車狗 祖
水晶 屈都係半格

高！！！

goalllll

炸

炸左...

炸？

Fake完對家入

邊度有offside

一間兩場墨盃點買好

英超不嬲假，你見我轉買漢堡巴塞2串1就知咩事

12m

主定客呀

河床12m?

0 2

Goal!!!!半大

河床最出名既12m

落飛落成咁真係收到風

半大cashed

河床同日本一樣西

阿假

點睇都仲有球，等足水先

又話LAST $930?

0：2？

365 定hkjc?

7.5b？抗衡星星

半大csshed

河床easy

7:30場大又係最尾跌到1.68
河床平半轉半一

河床禁屌？

屌你老母點解我買撚左主

因為河床連敗

Gel

主紅埋

屌佢買佢連針 今場又反底
仲要主紅撚埋 驗得

同晒路 買佢就輸 買佢對家佢又贏

對家紅埋

戰神卡通常打孖出現

河狗456ok嗎？

屌佢老母諗都唔洗諗打和

河床Gelllll

河床被動技能：12m

落到半一高水原來係派錢

屌你老母爆撚到

咁快截主客和 補少少都唔得

主受害者？

狗會見尋日英超cashed夠，今日河床派錢比手足

買下場好過啦

補2-2波強算

河床可以gel頭未？

唔好曬＄

彭尾入多兩球啦

水床勁到

唔識睇

昨日d強隊

最後通牒
利昂xCF 大波

琴晚d波咩事

半大 全大 入多球

出兩個300號1個200號新仔到唔新仔

真定假 想靠呢到翻身

6點已出水
西床x利昂xCF大波

我5點幾訓之前買左過關

邊到出

2.5b有機?

幾十頁前過

信埋兩場大波算 比波撚到喊

覺得有

跟下先 琴日3條3串4 得一條中 好在條德乙大波3x1補返

7.5b

係小注過關

注碼自己控制
賭錢切勿allin
你承受到風驗另計

09果場 Leon 出3件新仔 買下盤好似好伏

屌， 臨完場連c, 7.5s 輸死

河床3.5b?

昨晚水晶 李城 熱剌
整左條40K 3x1 嚇到賴屎

夠贏

出三條新仔 但買下盤好伏 你好予盾

岩岩先發現

我睇唔透

今晚蝗正氣了

心想上盤 手想下盤

個客又冇回飛，應該有機

西床贏波咪刷啦

訓醒先睇啦賤種蝗

最緊要入波

訓醒買埋尾數算

仆街咁仲大唔大到 已上兩場大波

你可唔可撚以唔好買角細路

西床大波大角

大注漢堡 基爾收錢

西床又入波又刷角

仲封角 搞咩

角盤死人唔開算點

懷疑一開波主隊個角食咗 拎返出嚟

大波落飛

買多2場大波先

多數都開唔到

圍住禁區射🐢就啱

半和

我唔信

真係唔開角

反正馬會數錯角都唔認數嫁啦，驚西咩開盤啦

想補都冇得補 你老母馬會

奇怪係出面個個都食咗隻角 馬會半場先想嘔返出嚟？

個隻有冇開？有就5角

嘩， 馬會尷生唔俾人補飛？

鏡頭睇唔到開 但係鏡頭出返個位似係角球

都開左咁耐即場俾人買， 依家先封住姐係撚狗姐

真 365都無封

0-3

啲外國成日都咁，啲鏡頭on99

咁多大波

只係今次全世界都當無角
狗會上半場都當無 半場就淆底

認真有的話你估365唔計埋咩 外國大莊

想問吓河床gel得未

梗係明啦所以咪話唔知狗會做乜鳩

即場買咩好

差CF大波一關

河床gellllllll

狗會開返角球

馬會真係多餘

閪床今場正氣

河床開返角?

河床 5比0 客其他啦

差啲0-4

河床3.5b

7.5b -3

河床真係難捉摸

連車尾燈都見唔到

星星，今日食乜好

垃圾黎明入未

Leon肯入波未

河床刷多4c

買左利昂半大全大 一陣去驗下個腦

一齊

7.5s, 等食屎

6c

河床單邊10c

7.5b 3.5b

星巴克要左7.5
角大真係好穩

屌西床真係贏

係臨完半場個連c 搞事， 輸到要吞精了

平半河床點輸

2.5b jump?

事但一邊入波啦

如果馬會依家開盤俾我買河床win 你就輸了

Not yet la 下半場456

快啦leon9

有冇人買半和頂撚住

上半場比1粒黎先啦

仆街仲未入波

屌你老母 垃圾車踢假？輸4粒

巴打咁快又重新上路？

星星之力不能睇小
好彩封撚左

過肥年

一閃一閃小星星

利昂又踢假波

仆街7.5s 等唔到跳船

河床快刷角

河狗換人，進入垃圾時間了

河床4:0未？？？

一陣阿美利加買乜好

半和半細盃?

7c?

leon對家入波未？

如果呢場頂到7.5s, 我願意黎緊一星期每日都po 吞精照以示真誠

Boom

想睇

利昂2.5b針

1.5b2.5b針

利昂 屌你老母咪踢假波

河床係咁攻， 7.5s 應該冇咩可能， 陣間高水補個8.5b, 唔信8c 完

入多球啦河床

利昂點搞呀屌

河床損人不利己

哇英超係咁爆冷

竟然打動左特跟你細

冰封角球

屌你老母 利昂入粒兒

貼飛添，姐8.5b了

8.5s

2.5b jump

里昂入波抽一個含

唉 對隊乙組都入唔到波

河床唔入俾人入啦屌 面子球識唔識呀

刷多2c

上次輸埋

0:4
3.5B

我床可以gel爆全格高水半一

leon 10

0:1

0:1了

吹雞完場喇 03打撚咩

我床正氣到

40
收隊

利昂上阿

我了

河床3.5b gel

利快入夠3球

屌你老母瓦哈卡

利昂入多粒開埋-1ok?

終於識入波

Leon半客頂撚住

下半場456啦

兩球

吹雞未

河床宣佈立刻完場

跟

好撚大愁口 炒到咁盡

隊葛度爾古斯呢幾分鐘擺明想送多球

好波尋晚馬仔3千輸到得翻5百，今朝7:30客勝，河床讓一球上盤咩都冇買，轉去買9:00主勝，又輸哂

搏主5啦屌

客其他了

2.5b

再入錢 等星期六

入多粒啦

聽日澳假會歸 又垃圾打垃圾

個中堅鳩回傳
然後龍門逞強
呢球終於40

又事後 去香討吧

立即完場

連一連就無了

連一連佢

河床甘勁

無啦啦季中換教練
連續2場打到pat屎咁
呢隊野已經買唔落

easy cashed!

無角

7:30個場狠心一下all落個客勝都追番一大半，死念難念，到你一唔買就中到應。

吹雞啦屌 洗撚加時咩0:4 立即完場

星星7.5s有機wo

打小個4:0。可唔可以唔補時

兩球啦

運

河床對家

吹雞完場

7c頂到就心臟病發

無乜壓力下收錢

星星cashed

比返少少面主隊 立即完場

想睇吞精

好波， 最後冇補飛， 7c 冰到完場神跡收錢， 最後心跳去到每分鐘200 下， 屎就瀨到一地都係

星星
吞吧

咁未完場既

星巴。同親你同路都贏

好彩追3.5B平手

找數未

屌啦 05 客其他呢

又黎

Leon比多2粒

7.5s咁都頂到

找數ok?

吞精！

btw 馬會即場好撚古惑， 買7.5s load 都唔駛load 咁， 跟住一睇365 封緊角盤俾角， 屌佢個西

下次出事前飛比你

星星係咪吞精

養精蓄銳先啦屌， 呢排訓咁少射空炮呀

有無中場角中位數同賠率？

你個psg 6.5s

屌我都試過幾次

冇， 佢半場連完c 我已經洗緊底褲抺緊屎
但好似見到8.5, 1.9 1.8

post 2331個張咪得

次次即刻有角果d 都係唔駛load 就接納

喂， 咪講我計劃出黎， 我諗住每日post 一次果張相炸

Dls,利昂半和咁樣jump

leon 1.67簡單波
阿美win 收息ok?

希望5點幾果位手足有買西床盤啦
買角大輸死人

馬會封撚左 我7點3醒唔返

慘
我咁岩頭痛醒左

佢老母臭閪 閪床呢場樣樣都高水

西床無得輸

咁樣絕殺我 好彩係尾蚊注，算，起身食早餐

墨假開大啦

角大比犬買

琴日靠德乙角細3x1 力保不失

今日咁快派

爽？

今輪d墨假盃全1.5s

11點..可以點買

爽個媽b, 頂到血都出， 仲要之前輸左大部分本， 3x1 買得8 舊水 ， 剛剛回本

Skip啦 閪杯

cf 正氣ok?
客win, 細波， 單數
波蛋0:1

穿左大波算

又對細波

11點會大

琴晚同小星星同路針哂咁
羅馬 柏達邦

屌， 原來係你燈

英超你買咩先

迪芬沙大波x河床x里昂xcf
麻煩比我過哂佢呀

2.5s gel？

2.5b上天台先

cf w收息？

入得未呀

主12

ok

屌啊

禁區罰球

南美波好撚多呢啲禁區罰球

射未

唔好入

英超個個都輸啦

me win

cf 我就同佢命格相沖， 今次買客win 收息試下

唔入比人入啦

Feel到就入
比多2球啦

打假啦今場

依家一粒12m要射成4分鐘

對左

入開大

針

買左單，跟唔跟

Tina 7:1 roma

墨盃都買大， cf 果場跟我買細， 客win, 單數
0:1 就allin cashed 了

瓦哈卡追和啦屌你老味

想對wor

買咁小信心不足wor

2.5b要跳了

2.5跳

呢獲野真係要驗腦

搏下佢打假
有6分係手
下場對盤王主動權係手
純粹9買

個單頂撚住

唉屌 大波已死

主太廢， 博唔過

兩邊入多兩球啦屌

你呢d人吊人事後飛，事前飛益你又話人信心不足，下下希望人地ALLin,以後都係出事後飛威威比人👀紅下算 。

11點半大

留名等睇全中

嬲？

利昂-1

下半場都依家未入到波

2.5b 要跳了

下下都係信心不足既結果，通常有信心d人輸到仆街，我派錢就無啦，反燈仲可以幫下大家。

開到2.5b 星期六去買一支旗

次次周中d波都係咁撚尻 琴日車 祖輸波

利昂入多兩粒呀

事後冇討論價值

呢個數唔知點計， 有時我見派彩成十皮
但輸到仆街 , 陣係計派左幾多唔計人輸左幾多

想gun 得唔得

墨盃單數係100% 既事

76分鐘啦 2.5b jump

你果日既上落數

假波追和好無

我屌左-1，利昂入多兩粒係幫手嗌埋大波
至少都入多粒呀利昂

ok gun

-1慘死

11 可能仲好

11點點買

利昂快手20，30

豬左200蚊尾數過關
又無左餐飯

Cf

但條23K 3x1希望唔好死

Me ok?

9點11點讓和2x1

不死再算

聽講琴晚40k 3x1 贏左幾百k?

呢張圖有咩意思，我凈係知提款走先係皇道